鴻福堂 紅福狗滿堂

鴻福堂大媽店員大叫支持警察
我哋識做啦

利申：本身係愛好者 每月都會買幾套券飲

唔飲以後唔再飲

快啲持手入去留言啦，俾藍絲洗版呀

推

呢間都係深藍師奶客多

間野本身就係紅底

狗都唔屌

屌你老母垃圾公司一間

呢間野
做寫字樓
好多黃色手足

但老闆及管理層唔係咁諗 仲有你地其中一個mkting女士都淺藍

垃圾公司，買袋無耳雪藏湯都唔肯俾袋仲要屈你兩蚊，一定要罷買，唔好俾d 無良心偽善扮香港人既香港再生存落去